銅鑼灣港島今日有示威？好多公司早放同唔洗人返工

好似好多大公司收到風咁
識好多人都比公司叫今日唔洗返工
有開門嘅都早放